每月會拎幾多人工黎炒股？

月入20k，死慳拎到15k新資金入市

一個月15k?

all in

5% ONLY

七八成？
未駛交家用

每個月出糧拎一皮溝gme
溝到正數為止

0%,養家冇乜多餘錢，靠上年年尾雙糧滾存，輸晒就冇得pk

allin

全部

250%

一半

供樓後 all in

Tesla致富大法
終身受用

30k

日日炒波幅,炒大個本1

每月會借父母錢借朋友錢借銀行錢借大耳隆錢再加信用卡套現All IN再孖展

唔需要 margin玩